還押近一個月 中六生藏 0.5克 TATP 高院申保釋被彭寶琴拒絕

明愛馬鞍山中學上月報案指校內懷疑有爆炸品，其中一名應屆文憑試男學生涉嫌攜帶 0.5 克的爆炸品 TATP 回校，被控一項管有爆炸品罪，學生至今還押接近一個月，高院法官彭寶琴聽取陳詞後，拒絕讓他擔保外出，需在獄中渡聖誕，繼續還柙至明年1月24日、即農曆年三十晚再訊。

中六生、18 歲被告黎文光，被控於11月 27 日，在馬鞍山一間中學管有爆炸品，即三過氧化三丙酮（TATP）。

明愛馬鞍山中學上月27日報案指校內懷疑有爆炸品，其中一名應屆文憑試男學生涉嫌攜帶 0.5 克的爆炸品 TATP 回校，被控一項管有爆炸品罪，首次提堂時不獲保准，月初在沙田裁判法院再度申請保釋，同樣被拒。

據了解，當日早上 8 時許，被告向同學聲稱帶有化學物回校；至近中午，課室有另外 6 名同學，被告聲稱他帶的錫紙包內有 TATP。校方得悉事件後，通報警方，警方爆炸品處理課隨即到校，確認其為 TATP，並當場稀釋。

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

死仆街彭寶琴

0.5g 鼻屎咁大粒做得d咩呀dllm

0.5 克... 沙炮都多過佢

Push

我鼻屎都唔止0.8克重

又係呢隻垃圾

點撚解又係呢隻肥閪婆審

唉屌仲要係應屆dse
班紅官真係死全家

課室有另外 6 名同學，被告聲稱他帶的錫紙包內有 TATP

講左幾撚多次咪高談闊論 冇人想知呀
我有個fd又係咁成日係巴士大大聲 屌極都唔改

點解學校又真係信到十足十仲叫埋差佬

明屈，0.5 克，仲要即場被稀釋，無得送去化驗，真係任佢話係原子彈都得

婚姻狀況：
亡夫歐陽國基生前為水警總區總部（行政）警司，2016年底疑因隱性心臟病突發在鯉景灣住所猝死，彭當時身在外地，由歐陽的水警同袍登門揭發事故。

呢個個賤人肯定係共匪

屌你老母全部都紅官

黑警可以揀邊日的手足上庭

變相揀法官

所以話三權分立啦喎

推

彭寶琴的亡夫歐陽國基曾任職於水警總區總部，他於2016年疑因隱性心臟病突發猝死

不如你示範俾我睇點樣整0.5克tatp出嚟

自爆

0.5 克

都痴撚線

9up都拉

党委爱国法官彭宝琴係水炮車

咪就係

個官發生咩事 都唔割

又係彭寶琴

0.5g TATP 可以做到咩呢？

圍村年年燒炮仗勁過佢1000倍！

個肥閪個名就快嚮過馬道立

係咪驗撚左係TATP啦?
佢帶返佢去爆撚左啦咁撚容易拎咩......

光復之後 應該將揀日期嘅權力改為司法機構/律政 警權太大啦

仲有唔好忘記個老師篤灰

屌好撚痴線！

你唔撚驗根本就係老屈
你即場稀釋其實已經係毀滅證據

司法機構/律政 <---咪又係差佬自己人

pass the name to mr yue

黑警1.08克冰毒都只係8個月！

屯門警區重案組高級警員，於去年10月26日在元朗欖口村寓所門外，遭廉署人員截查時被發現其身上管有1.08克冰毒，其寓所亦藏有冰壼。警員經審訊後被裁定藏毒及管有吸食毒品器具罪成，今被判入獄8個月。

雖然被告何世強(38歲)審訊時指毒品是他查案期間發現，只是未及通知上司，但說法不被接納，早前被裁定罪成。裁判官今判刑指，被告身為警員，犯案較難被發現，案情嚴重，判刑已考慮被告屬初犯，以及過往工作曾受讚賞。

要有將來普選嘅行政長官將唔合格嘅法官同埋律政人員踢走 例如彭寶琴之流 畢竟法院仲有一啲好嘅法官 但次次都俾人排期 唔輪到佢審

根本就係 no evidence 喎CLS！

「即場稀釋」仲痴線過「塞包粉入袋」！

Sorry 佔一佔位
資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

彭寶琴

拎黎當爆炸糖食都嫌唔夠

警方爆炸品處理課隨即到校，確認其為 TATP，並當場稀釋。
無哂證據

又係呢隻紅底豬閪

TATP如果係需要用儀器黎驗既化學物品,有可能打得甩
爆炸品處理課唔代表佢可以唔使驗
讀過化學都知要驗證一樣野係需要好多步驟
否則你都係估計呢樣野可能係乜野元素或者化學物品
而唔係確定佢係一樣乜野化學物品

將佢上傳去多國, 反人權名單內

純鳩噏有錯請指正
不過現今司法制度咁撚鳩柒腐敗真係算鳩數啦屌
唔好期望有公平審訊

被告向同學聲稱帶有化學物回校
課室有另外 6 名同學，被告聲稱他帶的錫紙包內有 TATP
ummmmmmmmmmmmm

巴打呀...

非五毛
如果條ON9仔自己公開同同學講話係TATP
入撚硬
仲要而家無得證明唔係TATP

臭格過新年

狗官

又係呢個賤紅賊

點解咁傻周圍同人講

呢個都可能係鳩UP
真心唔知,可能係班狗同記者咁講,而同學可能交流過

咁努力入doj做唔奶共點對得住自己

屌你老母正畜牲

又係依個仆街

屌你0.5g 又鳩屈

無險可守

我希望香港人唔好再話咩搞法院激嬲法官呢d閪話

黑警日日激嬲香港人都無事

係琴日比人踢左腳

根本証明唔到乜黎

屌 個老師過唔過意得去

又係彭xx 😡
同學要加油😭😭😭😭😭 個個仆街藍絲化學老師

點解無人燒佢屋企嘅
同啲狗宿舍都係

條死八婆

制裁未啊老美？

屌你老母彭寶琴

又係彭寶琴

打個乞痴大力過佢

狗官狗校

E=mc2

狗嫂彭寶琴

條死肥西快快同中共一齊落地獄，全部死清光。

狗官真係冇講錯
仲要係高院

冇人話會告得入, 但你已經坐左個幾月監

又係呢件肥閪，屌你老母

係咪唔可以告返佢轉頭

呢幅要上連儂牆啦！

三方都on99

現場邊個黑警夠格，或者點確認到係tatp
隨時又亂柒黎就話係，然後博一博溝水見唔爆就算，再跟手拉左個學生交差

佢告乜 唔俾你保釋呀
好老實到時審完冇罪白坐先慘 仲要冇補償

即係咪大機會打得甩
宜家根本冇證據呈堂
大佬機場運毒都要搵試劑test啦
你黑警黎到話係就係，你話係濃縮鈾都得啦

究竟0.5g 有幾大殺傷力呢？

Youtube 網民留言：To be fair, a normal firecracker will do that to a tic tac box...

唉， 仲要DSE